支那又送禮，非洲豬瘟疫情難以遏止

唔遲唔早，又係經濟衰既時候準備送禮

防疫專家坦言工作受限 非洲豬瘟疫情難以遏止

屌你老母高鐵通車/港珠澳大橋又通

今次仲唔仆硬街

又唔會傳人，驚條毛咩

唔撚好燈呀

隨時食左都唔知咩事

本身禽流感都唔會

究竟有幾弱智先可以講得出「因為唔會傳人所以唔洗驚」呢句說話？病毒唔識變種呀？萬一全國豬瘟變成豬流感咁十三億會唔會死剩一億

封鎖消息=冇事

應該係試緊生化武器